YouTube music係垃圾

好多野都係好反智 ytm係完全唔成熟 連最最最基本嘅野唔明點解可以冇

1. album散修修
明明嗰個album有4隻歌 去到ytm得返1首
要搵返其餘嗰3首係好難搵而且麻煩

2. download咗嘅歌嗰個位冇得a-z順歌星嘅名落 姐係Zayn嘅album反而會前過Ariana係完全冇"sort songs/ albums by"呢個功能

3. 成日自動鳩播歌 播完一首會自動up next 但又冇位比你閂

結論：嗰個價錢當淨係for YouTube premiumytm我係唔會用㗎啦

如果spotify係1舊屎 ytm就係3舊屎

課咗金？

200一年我當買咗YouTube premium睇youtube冇廣告

咁平咩？

我之前想join 但見到88蚊一個月就睬佢有味
唔通係另一個plan

我自己做運動聽歌中意用youtube

但要長開mon 又要手動飛海量廣告，好麻煩
但以歌計, youtube真係超齊

點解唔試用一個月先

family plan

自膠
係78/mth

但我覺得純粹為background play 同飛廣告
依個價唔值

懶睇review見評價唔錯同埋勝在youtube有嘅歌就可以搵到 所以就冇諗就噴咗落去點知係伏 所以開po警世

仲有佢啲YouTube original嘅電影/documentary 睇咗兩套好彩都好睇嘅

一年200姐 算數啦唔理佢

當去廣告依家啲廣告多撚到呢

唔課唔知ytm on9

有咁平咩
去廣告果個應該係YouTube Premium?
家庭成舊水一個月

以前其他app 都做到呢d功能
Ios慢慢ban左其他app
跟手推呢隻youtube app 垃圾到

spotify點解一舊屎, 真心想問

痴撚左線一次播兩個廣告
之前仲癲
有d仲要強姦式冇得飛片

好撚正。乜鳩歌都有

多歌啊嘛
subscribe咗YouTube music之後我冇再開過kkbox同moov

好多歌得youtube有

多bug
load入任何album都要要等幾秒 但而家fix咗

冇歌詞要down app

ui亂
出多個唔知咩掣叫liked songs唔知想點
android冇得swipe to add to queue下下要撳嗰3粒點add to queue

唔覺得啲album好亂咩

兩款㗎
一款YouTube premium+ytm
一款ytm

咁梗係買ytp+ytm啦 一年差十蚊咋喎

音質
音量無平均
齊歌
睇片去廣告
結論 唔用

雞肋嚟

主菜係 YouTube premium

佢有live,焗佢用

越黎越垃圾

由最初無廣告都依家逼你睇唔比skip
download定離線睇呢個function人地其他app n年前已經有

仲叫我課金不了

你比我揀我寧願用spotify

其實youtube聽歌唯一勁嘅point係齊歌

但啲歌咪又係咁多年來user自己upload

Youtube廣告多得太顛
好乞人憎
所有youtube落過廣告嘅商品，我都blacklist

網頁版/android版，平過ios youtube入面買

Android 緊係用vanced

聽開日文歌同某d game既bgm
好多只得YouTube有 而且集中係YouTube
Apple Music試用完都冇續到

YouTube music D歌質素唔係好差嫁咩？？

我習慣撳一隻聽開嘅歌
跟住等佢自己random播
所以我ok
但我覺得kkbox個介面好100倍

支那人心態

真
所以我而家返返去spotify

sad but true

對我黎講
spotify係最啱用果個

優點係 , 版權曲庫冇限大. 冷門歌又多.

睇習慣嘅啫, 我睇YT用iMac+ABP唔會有廣告
聽歌iPhone+Spotify ($58/3Mo)開心使用中

google打手都話垃圾 就應該真係垃圾

用緊family plan youtube premium 個yputube music冇用過 淨係用youtube聽歌

成日有學英文、問路翻譯廣告
已經課緊Apple Music
費事再畀錢由佢播等幾秒skip

點解唔用家庭planˊ_>ˋ聽到都幾肉赤
不過我覺得YTM都比較多歌
不過有啲歌冇限制就會開心啲

你就打手
你全家都打手

我咪family plan
一人一共200一年

成日彈個坡仔楊老師出黎

ytm整得靚靚仔仔唔介意課金
但事實俾錢買垃圾
不如免費vanced好過

有homepod, 焗用apple music，叫siri播歌真係好正

你覺得 kkbox 好唔好？

聼開英文
唔好

spotify可能地區問題日文歌好多都無得聽
所以我揀左youtube
有時聽網台又唔洗開住，幾好

你老母臭閪就一舊屎
用你個kkbox啦垃圾

課spotify 仲好

sir? 咁嬲做咩

仲有ytm Google home播唔到specific playlist

btw ytm + Spotify兩用

之前送左半年比你用 但廢到未到期就刪左

on9 明明係自己野integration都咁

200一年有曬premium同music？咩plan

所以我用google nest mini
唔係咁鐘意apple music

kkbox+1好用

出街用 youtube 聽歌會唔會好燒 data

自己search啦咪family plan

Liked Song俾啲人喺大List中抽中意既歌下載落電話，當快速入歌落List，同俾Suggestion

無得Swipe add to queue係戇鳩
喺Playlist就長按歌名加
喺Now Playing就左剔右下角Add to queue.

可能要轉印度acc先咁平

下有Spotify KKBox咁撚多選擇
2020年仲聽老翻

有得下載定入電話

Apple Music is the best
音樂又無損 介面又簡單易用

一般
兩個禮拜 每日3粒鐘左右
1.4gb data

點set網台唔使開mon睇住聽？

Spotify Apple Music 揀邊個？

ytm無歌詞....
當果舊錢用黎買youtube premium就算...
youtube啲廣告太多, 之前無premium逼住用vanced

68蚊一個月有ytm 同冇廣告yt 其實幾抵屌尤其成日睇yt 的話
但ytm好多歌都係人地upload唔係官方出既真係好柒

我都係好需要premium
我每日最少睇一至兩個鐘youtube 片，有廣告真係煩到仆街。
最重要係平時聽燒山根本唔需要見到佢個樣，用premium 可以background play。

冇廣告緊要啲

仲未有廣東話，垃圾

youtube music有冇得播subscribe 左既channel?

spotify用家表示唔會轉去ytm

平時聽開網台會唔開mon
但自從新iphone出就一定要開
仲係咁叫我買無廣告

我心諗我唔開mon都係播緊你野用緊你野
你自己解決唔到播廣告問題就自己諗
改播十秒都好過無神神焗要我開mon

呢種真係好反智

得蝗話

spotify用日版
大部份歐美日韓歌都會有自帶歌詞

spo

香港阿

少歌。。。。

無損曲到圓

google唔重視香港市場，好多產品都無行貨

等到年尾應該有...台灣都係google有左國語成年先出nest行貨

無啦，睇下google wifi，pixel，google home都無，根本睇唔起香港市場

如果係想跟歌手/album聽就真係唔會揀ytm
好多app都做得好過佢
我係為左日文歌同cover先買ytm
down哂落嚟自己loop用得幾好
但係個list亂排就真on9

How? VPN?

music piped 可以閂mon 播youtube 同 cached 隻歌唔洗down過

wifi有 不過經hkt

最慘係YouTube明明有首歌但佢又顯示唔到

介面都係啦

嗰個叫租，唔續約會收返，你買得斷咩？

都叫有"official"渠道買到google wifi啦

我個SAFARI唔知裝左D咩之後已經去哂D廣告... 洗乜比錢架

聽D低清歌 聽壞耳啊

支那心態

後悔雖然spotify係屎
但spotify最好

用緊印度版，家庭都係20/月，成家人用覺得幾抵

印度版一個月$14

同朋友夾左

差得個少少但個封面變曬印度野 不了

覺得如何

其實邊個位轉? 同HK有咩分別? 歌量如何?

家庭版一個月$20
你夠賤仲可以同人夾
一人$4
一年$48

當去廣告

日本信用卡/paypal

一年200咁平咩？

等佢遲下再平d先

如果我用印度版俾錢買Family Plan
再Share 俾香港既Account 得唔得?

可以。

想無廣告，裝個youtube adblock咪得

死返上大陸啦

咁就唔會變哂印度野啦😍

冇錯

oh..岩岩試左
用印度account申請 family plan, invite 香港account,佢會鬧 唔同地區, join 唔到

先加晒所有人入family group先。之後先申請YouTube premiums

自己整Playlist，熄Mon播，勁正